有冇人感情路好坎坷

拍過幾次，次次都1年度就散，好灰心，我只係想長長久久

好過拍幾年先散

好似比人落左咒咁，次次都長唔到，係咪我問題

但起碼唔駛傷咁多次心

浪費人地時間，又傷感情

坎坷 屌你啦 我中意個啲人全部都唔中意我
識咗我無耐之後就有拖拍

講黎聽下

定你想拍完之後散？咁樣好似冇咁傷心

係咪只要唔係長久到落去，幾時散都係一樣

想試下俾人攬住 或者掂下女仔隻手

好過唔會有機會拍到

係揀人有問題，還是相處有問題？
唔對症下藥，又真係會拍來拍去都係咁。

沒有空隙的感情容不下第三者。
與其怪責對方，不如檢討自己，睇下邊度可以做好 d?

拍左幾耐呀，今次係第幾次，你覺得你地相處有冇問題

我都唔知，好似幾個都唔同性格，但就係長唔到，對上一個我覺得係未玩夠

簡單d即係變心，講咩都哂氣，我成日都諗係我自己keep唔到新鮮感比佢，係自己問題定真係遇人不淑

咁撚長托咩 溝完 拎曬新鮮感 屌完閪 唔鍾意咪搵第二個囉 be water

不如講下幾次分手嘅原因

有性格不合，有淡左，唔知咩原因，可能簡親都細過我，未夠成熟，好想穩定落黎

有冇話咩原因

性格不合/認識唔深個陣就一齊

揾 d成熟 d的

點解細個你就係未夠成熟
對佢地有咩期望?

淡咗就散都係貪新鮮感啫

可能係你遇親都係衰人，但如果幾次都係咁的話。。

有無想過可能係自己都有少少問題呢

屌，每次拍幾個月就玩撚完

有時都唔知點判斷點先叫成熟，大過我就一定成熟？

我覺得會唔會係我鍾意個類型，跟著就會成日搵返個一種男仔係咪要改下

2個都係諗住拍散拖？

我覺得係未玩夠，佢唔認，我都冇去深究

大過你果 d叫體質成熟，要思想成熟呀，要識諗將來，識尊重人，想安定，果 d掛

你鐘意咩類型？

我都係 好唔開心

11年空窗期，對上一次拍拖係初戀黎，我既情路已經唔係坎坷，係三波九折。

好過拍都拍唔到

二三十年都冇感情生活，係咪更坎坷

因為你仲未放低所以仲未有拖拍？

起碼唔駛傷心，希望你早d搵到岩個個

有冇諗過咩問題

呢 d男仔好受女女歡迎呀

好似做咗兵
第一次約佢，約佢兩次都唔到

諗過係一回事 改唔改到另一回事

放低咗了，不過前幾年掛住追一個有男朋友既女仔，嘥咗好多時間，諗返都覺得自己on9

咁究竟咩問題，可以討論下

通常有意思都會再約返你

明知人地有另一半，咁樣唔會好辛苦咩

都係架，咁我係咪要控制自己唔鍾意呢類型

佢返學好忙

拍過幾多次先？
如果次次一年就散
有問題個個係你

乜控制到㗎咩？
揾個大過你的，搏佢之前玩夠啦

可唔可以識你

放低tg傾下計

唉a0

無
但佢又會同我傾計

好過有d頂盡得2-3個月貨仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講咩新鮮感
相處耐咗一定係咁，熱戀一定會變感情
你估拍拖要拍到一千零一夜咁，晚晚有新故事先唔駛死

我都係…

可唔可以講下既肉體係咪比你咁多個EX享用過？

可唔可以講下你個西係咪比你咁多個Ex屌過？

咁呢2，3個有冇享用過對方肉體先？

靚唔靚先
不如大家試下？

同過個好多狗公既靚女一齊
渣過下波仔
都幾開心

Metoo

拍過幾次
每一次都係別人眼中既長拖
但係我眼中都好短
後悔無製造更多美好回憶
只可以話我地兩個當時做事講野都唔成熟
與其話坎坷
反而多謝前兩段成就咗而加既我

感你老母咩
依加咩時勢呀
仲講坎唔坎坷